PaulPogba：我吃了M記奶醬熱香餅

M記係一間美式快餐店

我徑直地行入m記，到收銀前我對收銀說「熱香餅餐 奶醬唔該 豆漿」

然後走到取餐處等待執餐佬

沒過多久就執好了 我便上前取餐

突然 我意識到了 這不就是三權分立嗎！？

我在收銀處點餐
收銀將我點的餐告知執餐
執餐執好將餐給我

果然係美式快餐店 哈哈

光復香港 時代革命

薯餅，熱香餅，漢堡肉
三鼎天下，撐起了香港麥當勞的早餐時代

批准

不過我已經半年幾冇食了

負咩皮 見唔到最後果句？

閱

好吃嗎？

係中資用福喜肉的美式快餐店

對不起

這不就是三權分立
無紅色大字光復香港 樓豬偽黃 blocked 拉

麥當勞前線員工一向好黃
睇制服同笑容已經知

無論做咗乜，只要講一句光復香港時代革命就唔屌得

我屌你老母臭閪呀on9仔

本來想屌爆你 不過見你最後個句 都係算了

肯定你係死曼狗啦，食甘紅底餐廳，一定係撐紅魔啦，垃圾曼聯

熱香餅不了

啲part time妹妹條底褲幾黃

一開始睇唔明 睇多兩睇見到佢三權分立同埋最尾嗰句
笑咗之餘又恍然明白咗嘢

btw唔係紅色大字 負評

M記堅好食😋 支持你手足

咁甜點食